預測封關有效 香港24人確診 新型冠狀病毒感染個案的最新情況

按發病日期有減退趨勢：

【肺炎預報】

1 23/01/2020 21/01/2020 男 39 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
2 23/01/2020 18/01/2020 男 56 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 輸入個案
3 24/01/2020 20/01/2020 女 62 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
4 24/01/2020 23/01/2020 女 62 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
5 24/01/2020 24/01/2020 男 63 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
6 26/01/2020 21/01/2020 男 47 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 輸入個案
7 26/01/2020 21/01/2020 女 68 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 輸入個案
8 26/01/2020 25/01/2020 男 64 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
9 29/01/2020 25/01/2020 女 73 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
10 29/01/2020 25/01/2020 男 72 瑪嘉烈醫院 住院 非香港居民 輸入個案
11 30/01/2020 28/01/2020 女 37 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 輸入個案的密
切接觸者
12 30/01/2020 22/01/2020 男 75 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 可能本地個案
13 31/01/2020 29/01/2020 男 39 瑪嘉烈醫院 死亡 香港居民 輸入個案
14 01/02/2020 23/01/2020 男 80 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 可能本地個案
15 02/02/2020 01/02/2020 女 72 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 輸入個案的密
切接觸者
16 04/02/2020 23/01/2020 女 64 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 本地個案(源頭
不明)
17 04/02/2020 22/01/2020 男 60 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 本地個案(源頭
不明)
18 04/02/2020 28/01/2020 男 25 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 本地個案(源頭
不明)
19 05/02/2020 30/01/2020 女 28 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 本地個案的密
切接觸者
20 05/02/2020 04/02/2020 女 56 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 本地個案的密
切接觸者
21 05/02/2020 30/01/2020 男 56 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 可能本地個案
22 06/02/2020 01/02/2020 女 55 瑪嘉烈醫院 住院 香港居民 可能本地個案
的密切接觸者
23 06/02/2020 26/01/2020 女 63 東區尤德夫人那
打素醫院
住院 香港居民 本地個案(源頭
不明)
24 06/02/2020 28/01/2020 女 65 威爾斯親王醫院 住院 香港居民 本地個案(源頭
不明)

有封到關咩

就嚟封
都已經壓縮咗唔少

之後到本地香港人接力社區爆發囉
時代列車都開左 大家坐穩未？

大家坐埋一條船

咁係咪唔洗買口罩？

如果連續14日都冇 就可能夠安全啦

已經24人喇！

香港社區爆發可能冇想像中嚴重，始終香港人今次都好撚驚，防疫意識高左好多，但外地傳入就難講，咁撚多生化武器黎左

有SARS嘅經驗
令傳染率低咗好多

係，d人周圍撲口罩同消毒用品，全部人都好驚自己瀨野，可以做既都做左先

請為罷工醫護打氣。佢地好大功勞

感謝佢哋真係🙏🏻冇佢哋仆街林奠分分鐘一個關口都唔肯封，可以全封就更好

支持

會唔會太樂觀
幾個cases TOCC negative
即係有隱形傳播者
仲有幾多人奶左野未有病徵周街走都未知
仲有幾多個suspected case等緊測試結果

大家要記住 官方確診人數係唔等如患者數目

根本以今次香港人嘅反應，林奠一早就封高鐵再擴大封關嘅話隨時香港可以安然渡過

係好難講
暫時數據不足
不過最近發病都係非本地個案

岩，香港無辜到仆街，本身香港人唔洗咁擔驚受怕，屌佢老味777真係魔鬼黎

咁快就慶祝?
有冇諗過如果香港口罩缺貨會點
有冇諗過嘅人入境嘅人可能有潛伏期

但同時市面上今年多左好多流既口罩
而且口罩短缺問題比起沙士勁好多
所以都好難判定 柒婆放足兩個幾星期等人入黎先半封關
隔離14日措施起既14日將會好關鍵

唔係慶祝
要繼續防禦
直到連續兩三個禮拜都冇
減退到消失

但願如此，但應該有少少低估左

數據少都幾難估準

已發佈最新預測：
【肺炎預報】